有冇人主因係天氣而有濕疹？

我有左濕疹四年，發現夏天真係嚴重到會出血出水、成張床都係好大粒黃色既皮，真係生不如死

而冬天就好少，好似就黎好番咁款
（仲要冇戒口咁勁，都係只係得一點點結焦同正常粉紅色咁敏感）

咁係咪要移民先有得救？

我都係夏天慘d, 冬天做好啲補濕就ok。夏天係因為濕氣重，攪到皮膚散唔到汗就奶野，on99

生暗瘡

好咗一排
無端端呢幾個星期天氣轉就又甩皮又出水

我都係啊
其實對於我講，乾既痕都唔算好痕咋

試下食probiotic
會減輕到少少

加油啊！應該過一陣就定啲架啦

之前有試過食下，不過好似冇乜用，可能唔係食左好耐⋯
同埋本身有飲開中藥

轉天氣同潮濕都會瀨嘢

夜晚痕醒先最難頂

我對腳爛哂

我夏天晚晚r到痛醒，因為流哂血

對腳爛哂咁你點算

我都係啊

就咁睇都唔係好嚴重
我試過最嚴重隻手連90度都痛，內手肘接位好似有幾條好大條𠝹刀𠝹得好深咁

隻腳關節位 係啦，唔影 太核突

同樓主一樣冬天好似好啲，我主要係腳好嚴重，其次手肘同肚，面有時會好乾好敏感

我明
有時候朋友叫到影相，生到上面上頸都真係唔想影
日日起身唔想見到自己

會唔會影響到行路 ？

會 痛住行

會唔會有時候嚴重到出唔到番學或番工？

未試過，但好撚痛 一定要返工

我都有，但係20歲人都無生過暗瘡個人都唔太出汗，唔知關唔關事

我反而轉冬天11/12月先會發出嚟
每年喺手背不同位置出

夜瞓抵抗力不足會嚴重啲

利申：無介口無食藥，只搽少少日本AD軟膏

太嚴重我會揀唔番，試過成面腫哂其他人叫我走先

咁你應該係太乾，我都係唔夠訓會差啲
呢排跑番步，即使濕疹冇好到都好，起碼夜晚訓得好啲

塊面有指甲咁大撻 一換季就發作 又紅又甩皮
要晚晚訓教搽一大pat凡士林上去先冇事

夏天嚴重啲

我出國都會塊面出到好似姆指咁大達
但係過幾日就冇事

I know that feel bro

我都係
天氣熱嘅時候會好辛苦
不過我主要喺手指，手背同手腕嗰個位
有時啲手指會勁撚痕
搞到要停咗手頭上做緊嘅嘢R咗痕先
試過考緊試個陣先痕
又要R痕但又要做卷
好想斷尾

我一年四季都有 前兩年唔知做咩好過一排

我依年成日夜晚就會紅或者痕 以為有蚊咬
但係無蚊個陣都會咁 之前都無發生過...

呢幾日轉天氣，成條頸同臉乾哂

我都試過做緊野個時痕到係咁R，停唔到手，做唔到野😭😭😭

可能你係其他野敏感

係咪床單有問題啊？
濕疹係夜晚特別痕啲

多啲搽cream啊！

我有左濕疹28年
自從清麈暪
界凍飲 熱氣野 打邊爐 炸野 咖啡 毒野 少食加工食物後
濕疹好左9成 就算轉天氣都唔發出黎(有keep住間唔中睇中醫)

天氣係其中一個Factor

I know that feel bro
究竟點先斷到尾

28年
我之前都差唔多做足哂，都係好嚴重

我都想知
我打算遲下去外國住一陣睇下係咪真係天氣問題

我反而係去親旅行就R到癲左!

我啲濕疹由小學開始有
13年暑假我去咗十幾日歐洲旅行
個排真係好咗少少
起碼無痕過
我啊媽成日都同我講
叫我嫁個鬼佬之後搬去外國住
等我啲濕疹可以好翻

食既野一向一樣無乜分別

我以前都係出晒水咁，後來食中藥，少食炸野, 戒奶類製品，好左8成，同埋早晚搽Aveeno真係好有效，，係真係會消炎，但呢啲因人而異

咁你都似係天氣或濕度影響

我去歐洲一落機面會敏感，但過幾日就冇事，
我都學緊外語做準備

我都有諗過用唔用averno，用緊physiogel